［行動］15/12（日）英領集會

⚠️英領緊急再聚集⚠️
🇬🇧 授權英國新國會 🇬🇧
‼️ 終止中英聯合聲明 ‼️

我地邀請所有手足集結英領
正式要求新國會因中共違約而終止中英聯合聲明🔥
已有多位「下議員」候選議員答應若當選會向國會表達我地嘅訴求，但英國同我地好需要爭取更多支持！

流程:
1)剖析多份法律文件，分析終止聲明嘅合法性同正當性
2)香港獨立黨背景交代+連登常見誤解
3)公佈英領留守手足未來去向
4)Q&A

祝幾位答應協助我地嘅下議院議員成功當選，結果會於香港時間12月13日(今日)公佈，若成功當選，集會將變得「更有意義」，請留意channel最新消息

日期: 2019年12月14日 (六)⚠️
時間: 20:00-22:00
地點: 英國駐香港總領事館
自備:英國旗、英聯邦旗、#香港旗
頻道:@ukterminatejd

14號 星期六 先岩
15號 出去行街啦！

sorry 出錯左
多謝大家click入黎